錯失7百萬人遊行既機會 - 局打支那疫苗

仲記唔記得上年點解會有200萬+1? —送中法燒到藍絲嗰度，影響到佢地。

今次局打支那疫苗可能命都冇喔！！

藍絲被迫用自已條命奶共喔！！

唔出聲可能真係要局打喔！！

影響會唔大過當時送中法？？

點解冇人ＳＰＩＮ？

嗯嗯嗯

Noted

Thanks

I go to school by bus
And you ?

Err

diu ,no chinese

i diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch

紅花會豪傑，碧血染蠻夷，還我漢江山，誓將胡虜滅！

屌我要椰汁炸豬排呀

嗚呀嗚呀嗚呀！